膠登係咪一个殘体都唔比用？

真係唔用得？

好地地用咩殘體

位唔是咁上的